唔係講笑，有兩條友一定要同佢哋割席

1. 淋腐蝕性液體嗰條友
2. 放第四類毒品粉末嗰條友

就係你哋兩條友搞到成個活動蒙上污點， 第一，傷害他人身體。 第二， 依家政府揸住你呢點大作文章。 第三， 市民意嘅感官唔好， 民意可能傾斜。整爛玻璃， 或者破壞公物都係錢銀問題。 一講到人生安全， 暴力一定唔啱， 而家更加涉及永久傷害他人身體。 民意其實好重要，用 呢啲手段普通和理非一定唔會接受。所以， 呢啲極端手段以後都唔可以咁做。 用親一定要割席。

推

大灣區當勞侵
#244525

立此存照

其他野唔講, 響呢個post我就覺得大家應該同你呢種支那人割席

欲加之罪, 何患無辭呢
無呢2樣, 都可以照講 玻璃碎左
唔好太天真

我為大家好

個post好撚廢
pattern嚟

割你老母

ban佢啦 晒時間

唔割，最後再屌你老母

其實做嗰2個都應該係警察黎

未fact check

收皮啦 屌你老母分化死傻閪

啲警犬唔係有煙先退
而係一早諗好要退 連片都一早拍定

返大灣區啦on9仔

你都巴閉喇 可以一個正皮都冇

早d訓啦五毛

不解釋

你去割啫啦 唔好割蓆啦

割你春袋

割你老母個反皮閪

係咪有人用沙林毒氣都唔割席丫？你地答我啦

共匪老技倆，拉籠一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

見到民意呢兩個字就可以block

唔撚割呀仆街

係咪講緊黑警

睇少啲tvb

blocked

其他人我唔知 我剩係知要同你割蓆
Show Blocked User - 大灣區當勞侵

割你老母,要求ban開post 條中共走狗
一個都不能少

同意！應該同黑驚割！

毒品粉末 石灰粉黎下話?
五毛入侵

負評，冷處理，完

唔係講笑，點解你會冇P牌？

政府講你就信？

割你老母臭閪咩生癌狗

割 你 老 母 個 閪
割大啲比你捐返入去呀 走啦你

五毛係呢個鐘數開工? 五蚊一個comment我都唔會做啦

瞓啦柒頭

block bye

子彈係第幾類危險物品？

唔該 呢到有個p牌仔啊

三毛咁早開工，冇錢嗎

屌你老母

on9

希望大家同樓主割蓆

過左今晚仲想分化我地?你真係唔識嫁喎

完全封鎖0.3

( Show Blocked User - 大灣區當勞侵 )完全封鎖

應該第一時間
割你老母

好行唔送

仆街割蓆冚家鏟

同油漆佬割席？
油漆佬成日用石灰

係
應該割埋立法會撞玻璃，民陣遊行唔跟呼籲照入添美道嗰班

蚊香都變毒煙

唔好分化啦

咁夜都推你老母出嚟開工？

多謝樓主提醒 唔係漏左你冇割就pk了

屌 咁都冇P牌

請善用起底功能

依個係沙林？催淚彈都唔知毒閣下所講既cat 4唔知幾多倍

佢即刻正皮自己

唔撚割呀 加屌你老母已 blocked

點解佢無P牌？

片呢dllm

連仔可唔可以送個Ｐ牌俾呢條撚樣？

五毛尚且有五毛可賺，但你冇錢都做，咁下賤架

blocked
謝謝

好你老母

立此存照

你哋班友唔係當我p牌仔呀麻？我講個事實出嚟者

Show Blocked User - 大灣區當勞侵

已割
( Show Blocked User - 大灣區當勞侵 )

由呢個post沈

根本冇存在過死黑警係度鳩up

又係冷氣軍師
BLOCKED

返屋企瞓喇

割你老母
無論和理非定勇武
我地永遠支持在場示威者既一切行動

完全封鎖「大灣區當勞侵」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

咁早起身開工啊

割都同政府割先
咁對市民！

我推一推比更多人屌你老母

咁撚早起身既3毛狗

割席論
此帖已完

比狗打到吐血同爆眼等等既義士點計？
狗係人我地呢？
只論義氣，都唔應該割

以為自己個名冇P牌喺隔離就唔係P牌仔呀？仆街啦你

2 個人既行為要幾萬人承擔
支持政府實行全民連坐
一人犯法誅滅十罪

一係唔認 一認就全部都認
到時一定拉大隊去圍住警總齊齊自首

十族

唔係講笑 有一條友你一定要同佢割席

大灣區當勞侵
#244525

on 9

起底>上一頁

真心膠?

拎市民咁多錢買防毒面具乜都防唔到

係咪岩岩讀書毅進嘅示威者？

席就唔割啦 割你塊包皮就有份

都仲安全過琴日打到拳拳到肉嗰啲藍白衫廢老

佢哋要造我哋 再小嘅事都會用 冇嘅就屈 咪咁天真啦

其實唔使幾萬人承擔， 只要有一個人做極端行為 阻止佢就得

丫你老母咩
如果咁易搵到沙林毒氣
我地仲駛食啲三小辣催淚煙

佢個防毒面具防到沙林毒氣架on9

齊上齊落 不割席

需要割嘅唔係兩個，係一個，就係你，唔好再見

Block得

1.腐蝕性液體點放係水彈袋到而不被腐蝕
2.自己去睇直播會發現啲煙同粉係警狗整出黎

算啦0.3 污點咪你囉 講好不割席

收聲啦 關你撚事咩 人地做咩
你割乜撚野席姐
無人認同你 真香港人一條心 一齊走
一齊坐囉

你知唔知沙林毒氣同今日用個種粉末差幾多倍
今日個種同催淚彈功能係無撚分別

呢個三毛唔係第一次 block

Hide Blocked User - 大灣區當勞侵

我只係想帶出行為偏向極端只會步向滅亡， 我而家覺得 個趨勢會走向極端， 我都唔想大家死

L 咁朝早被狗咬到頭破血流既係咪都割席？
狗吠咩到大大聲 背脊紅少少就吹大一大
我地受傷爆哂光就抵死既？
又唔見燥警同藍狗割席？
唔該連仔 俾個P牌佢思考返1年半輩先

割你條jer

Bye9bye 好行唔送

P牌仔出返去

咁都冇p牌 小心撞死人

有毒粉末 你未撚用過染髮劑？
咁撚危險你一世都唔好染髮啦記得

哦！
你講緊d 既 胡椒噴霧 同 催淚彈

割左席 人禽有別丫麻

重點係唔需要下下割席
如果手足爬山爬錯，我地咪帶佢番黎

新會然 五毛狗

樓主好撚嘔心

收你個撚皮啦，講撚咗幾耐不指責不割蓆，你條0.3仲係咁唔撚鬆化要衝出黎柒

我P牌係我以前唔理政治
好過你暗藏係度咁耐都未識醒

#244525 please 連仔

化唔係咁分

重點係唔割 同埋可能係犬嘅苦肉計

多撚謝

其實冇兩個 得一個炸

佢叫
大灣區當勞侵

有兩條友一定要割

劉小麗
梁耀忠

show blocked user - 大灣區當奴侵

土生土長香港人 真心近幾年愈撚黎愈多你e種垃圾 死撚返上去啦你

你去含撚啦

1. 今朝幾十個比人扑到頭破血流又點計
2. 死毒撚唔染髮

( Show Blocked User - 大灣區當勞侵 )

冇分化企圖

咪屈我係差佬，我唔係

唔係講笑，我第一個就割撚左你條撚樣碌鳩。

林鄭講咁大段野就係想分化香港人，唔好中計啊！香港人要團結，不割蓆，不篤灰，不指責，我覺得連登仔真係好有遠見，一早講定，共匪最叻拉一派打一派，經歷過咁多次，香港人唔會再比你呃到，唔會再中你計

第一個同你哩d on9 割，
口講就話唔係分化，但實質係到出post 咪就係分緊！
我發夢唔係無佢地咁勇我都掉呀 屌佢老尾

blocked 大家識做

一律新會員都bam

膠對大部分chemical 係unreactive

[深度分析]何謂暴力

腐皮，上一頁

屌你都廢事

sor too long....

合理懷疑係警犬派黎嘅卧底

我割 割你先 on9

撇開對內文既判斷。你夠膽提割席，我服了你。

三毛咁夜都開工...真係慘

係咪黑社會都唔割先，咁同黑社會有咩分別?

就係。因為你唔知佢係咪真係黑社會。萬一係巴打，奶野。萬一係黑社會，怪就怪隔離啲人無阻止過，認栽。
垃圾和理非上。

無撚改錯名

你個P牌呢
掛返出黎啦

割你老母閪啊

Ching Ho ball
Blocked

割?
割你老母
割你老母個老母
割你老母個老母個老母
割你老母個老母個老母個老母
割你老母個老母個老母個老母個老母
割你老母個老母個老母個老母個老母個老母
割你老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母
割你老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母

你好能柒

個P 牌可唔可以cover 大D?

有撚得你乜永久傷害
比槍打中果D唔係永久傷害？

割你老母閪呀

完全捉到呢啲post 既pattern.

會同你割先

割你老母咩

單機啦柒頭

首先同你割席

係割都割撚咗你碌鳩先

收皮啦你三毛

不如你話有人用核彈啦

收嗲啦屌你老母

收皮啦

同你割先啱屌你老母你快啲移民，唔好阻住我地嘅民主路

琴日仲播緊石灰粉
今朝睇CCTVB同一畫面已經係講毒塵粉

割你老母閪咩

推到連仔加佢p

個腦未發育完成仲敢出聲
咪以為早少少開acc做唔到P牌仔就冇人知

番上去收3毛啦

你覺得今時今日我地仲會比你班5毛分化到？

thanks 完全封鎖左

blocked

係唔割呀吹咩

割你老母

就連有無呢個人存在都唔知

唔係講笑，要割首先割左你先

已block

帶唔到風向搞到71升香港旗咁撚冇面
罰OT都要啦

同政府夾口好時
所以政府先要四點做記招
無線就可以六點出新聞

樓主真係岸鳩到, 我和理非非都要屌7你!
呢個政府同黑警閪到咁，我覺得前面衝嘅青人已經冇傷他人, 佢地目的只係要政府回應訴求

報仇雪恨
罪論何起？

講你就信
我話林病黑警仆街死呀
係咪真係仆街死呀

叫你老母去割脈

又唔洗割既
反正我地做咩都係暴徒架啦
Tbb保皇同個濕9政府係咪都屈我地

使唔使割埋噴字果班？

你都on L 9

各下你有無必勝方法？
如果無，
就唔該停止批評停止發放負能量
大家各有各做
各有各出力
互相尊重

收皮啦 除左歎冷氣你為大家做左咩 宜家黎割蓆

blocked
單機啦柒頭

Block撚柒樓主

第一個同你割蓆
單機啦

你條撚都要割左先唔係講笑！

佢地係唔好 不過我真心覺得爽皮
咁班狗啲摧淚彈又點計

我地不割席 不篤灰
齊上齊落 一個都不能少
你條撚樣做過啲乜野

要割席果個係你呀

樓主支那人

割你老母咩 收皮啦

四個字 - 三條人命

講完

收聲啦

唔係話你 係話單嘢

係 ！！ 堅決唔割！
吹丫

係有害既 傷左死左喇

仲有一個
大灣區當勞侵

割你老味

如果因為一兩個人既行為而轉軚 咁廉價既支持唔洗稀罕

不割席

連仔應該為所有20 萬以上既人立p牌

組隊

割？捉你個撚樣去割包皮就差唔多

又想鬼鬼鬼鬼鬼呀？講明各有各做，不譴責不篤灰不割蓆

死撚番支那，咪翻牆上網

唔好推

同意

完全block 898

毅進仔收皮啦，割你老母

岩岩想講點解冇巴打提請善用起底功能

完全封鎖

屌你老母呀

唔割蓆，割樓豬包皮

我覺得得一個就係你

扑

唔係講笑，得一條友我會割蓆，就係你條撚樣

單機啦你

從來唔係同路人 何來席可割？

block

早就被人閹咗

無聊

割你老母臭閪

呢類行為只屬極小數 個別事件不作評論

你老母比人輪啊

全部都係手足 齊上齊落 割你老母

有潔癖就死開啦，咩蒙上污點啫

你咁和平去行街得到啲咩呀？

換鹽水做雙氧水點睇

唔好畀我知道你嘅真樣

你條賓周就要割，無煙d狗點會退

少數的激進派，沒有多數和大人支持，唔會贏

政府有槍，那怕有一刻香港人覺得唔再支持學生時，政府就為所欲為！

諗清楚，大家目標是什麼？

成班三毛左膠講既野都一鳩樣
黎黎去去都係割席 鬼 乜乜乜
聽到好悶呀大哥

你老母做雞就好啦

完全封鎖

你繼續留係連登單機啦

以為冇P牌認你唔到三毛

你都鳩
要入你一定搵到位入你

為為為為你老母

露曬底啦 叫埋你老母出黎含撚啦廢柴

咁係咪有啊屌你老母！
係咪有人真係屌你老母先收聲啊

以為你講張超雄同梁耀忠

割你老母吖

BLOCK 9 個ON9仔 屌你老母

有無証明有人掉過咩"液體"?口水定汗?

屌你老母我以為你講陳雲同黃毓民
你含撚玩單機啦咁

提意連仔整個 0.3毫子牌俾三毛

喂 瞓啦柒頭 無人理你啊